今日8號，大家入嚟放低對周梓樂嘅說話

2019年11月8日朝早，22歲嘅周同學正式離世，死因不明

大家有冇嘢想同佢講？我先

6號朝早先睇到新聞見到你出事，喺公司喊咗成日
身邊啲醫生朋友都話未必救到，到咗8號真係收到你不治嘅消息

你過咗身三個月，香港人經歷咗中大、理大兩役，光復咗區選
我諗你點都估唔到，大家一直都打定輸數嘅罷工，竟然搞得成
仲要由最難罷嘅醫護行業做起
而且一罷就罷咗五咗，日日都有6000-8000人參加
你話對於以返工為樂嘅香港人嚟講，呢個係咪一個大進步？

今次罷工仲要逼到政府封咗大部份關口，做14日檢疫
效果比起8.5三罷、9.2-9.3連罷高好多
果然大家都會進步

不過走到呢步，大家都有啲攰同迷惘
連醫護罷工都無辦法即刻令政府跪
仲開始有人鬧醫護、或者互鬧，大家都好似唔記得最大嘅敵人係政府
唔知你同梁凌杰、陳彥霖同其他手足見到呢幕有咩感受呢？

藉住你過身3個月，好希望我哋之後做嘅事唔會令你失望
好希望有一日可以開死因庭調查你哋嘅死因
好希望涉事嘅警渣會得到應有嘅懲罰
我哋一定會還你哋一個公道

天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏
光復香港 時代革命

大家未入工會嘅，快啲加入工會同一齊開會啦！！

唔好掛住搶口罩，衝關啦

點解咁快有人放低負皮

大家係咪唔記得周同學了

周手足 我地好掛住你
我地無忘記過你
想講個好消息你知
支爆在即
好希望你可以起度一齊見證

對唔住
嗰晚出事前兩個鐘仲喺尚德嘻嘻哈哈

留喺香港好苦

邊度見？可以方便傾

對唔住

佢喺天上會見到

會繼續行落去
麻煩你睇住大家 保佑大家

之後見

點會唔記得呢排太多事發生

好遺憾你見證唔到我地勝利果一日

每次見到你既相
都會諗點解一個細個咁可愛
大個左又靚仔讀書又叻既後生仔會俾黑警殺死

想remind 大家一啲重要日子，都大家唔好再互屌

灰完繼續做，煲底見

周同學，辛苦你
我地唔會忘記你嘅付出
會繼續做你未完成嘅事

你好嗎？你離開後純粹幾個月，香港以至世界經歷好多
有期昐，有憂慮

致自由

光復香港 時代革命

希望你保佑手足

早日投住好人家
可以享受自由同和平

警渣要還嘅

我哋會成功嘅

保佑香港人

周同學，感激你既付出我唔會忘記！我地再辛苦都會幫你行落去！

其實11月8號係我生日
我諗我呢世都唔會忘記到

佢喺天堂睇到㗎

對不起，還未能報仇
運動能量越來越低
罷工也失敗了

梓樂，我唔知其他人有冇放棄，但我一定唔會俾你白白犧牲，正義必得伸張

辛苦你了
一路好走

革命尚未成功，我們會繼續努力

希望大家都買到口罩

保住口罩先可以作戰

生日快樂！！！！

周同學會保佑你的

又話開死因庭

手足.....我哋好多謝你嘅付出
勿忘初衷

罷工無失敗

今次都好叻

希望更多人加入同接力，我哋一定會成功

至少我無放棄

我地唔會放棄~~~~~~~

唔知有冇光復到嘅一日 但係我地會記得你 希望你係第個世界有你追求嘅民主自由

周同學:

我係你科大學兄，原來你已經離開左我地3個月，我只能夠怪責我地科大人無好好既能力去保護你，希望你係天家一切安好，其他既事交俾我地去做啦，我地一定會贏

光復香港，時代革命

我哋對你唔住 搞左咁耐都冇乜進展 不過我唔會放棄 疫情完哂我會再出黎

我明明唔識你
但原來我好愛你
多謝你嘅付出
我都以你為榮
希望你依家好幸福
我哋會繼續抗爭落去
你永遠會喺我哋心入面
我哋會帶住你一齊抗爭
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

對唔住
我地無好好保護到你

我無唔記得你

I haven't met you. But I miss you bro:(

我仲記得我8點起身一打開手機知道佢過咗身
崩潰喊咗好撚耐
第三次為手足喊（前兩次梁烈士、彥霖）
然後九號就決定去紋身
紋左 光復香港 時代革命
我要永遠記住呢一刻 呢半年所發生嘅每分每秒

I

周同學 你走咗之後香港發生咗好多事
但我哋無忘記你 更加唔會停止抗爭
我相信你會喺上面會一直望住我哋
直到我哋成功光復香港
一定一定會幫你報仇

黑警死全家

如果香港抗爭者可以攞諾貝爾和平獎
你絕對有資格代表我哋去攞獎

我哋欠你同你家人太多、太多

原來已經幾個月.

對唔住，香港人唔爭氣

師弟雖然同你素未謀面
但你未行完既路我地會幫你行埋落去
希望來生安好
光復香港 時代革命

雖然抗疫好辛苦
但我地無忘記到

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

遺憾唔能夠帶你黎到2020年

辛苦你了 梓樂 希望你保祐手足

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

你好嗎？辛苦你了，最近有武漢肺炎搞到香港人都好緊張，抗爭運動都因肺炎而靜了下來，但大家都冇忘記，疫情減退，各手足就會再聚！另外因為好難買口罩，相信好快就會變成全民豬咀
光復香港 時代革命

周同學 雖然我唔識你 但唔知點解次次諗起你都想喊
呢三個月發生左好多野 好希望你會係我地隔離見證
我地仲有好多人一齊努力守護緊呢個香港
希望你見到呢幾個月手足嘅努力你會開心
希望未來見到你 我地唔係戴緊口罩
我會永遠記得所有手足 希望你地宜家過得開開心心
來生做緊自由嘅人

沉冤得雪
黑警死全家

永遠懷念

絕不忘記
對唔住

周同學，真相一日未明，一日都唔會忘記你

好掛住咁多位手足

大家都係忘記到你

你既辛苦冇白廢到
依家有隻病毒不斷咁拉緊d仆街落去
好快你會見到好多隻狗個肺白哂要落去見閻王

我都係

條路好長 但係我會繼續努力

我一定會幫你報仇

佢咁愛香港

不如我哋一齊努力，畀個有自由民主嘅香港，等佢出世

五大訴求入面，仲有四個等大家努力

紋字會唔會唔靚....

沉冤待雪，一路好走

咁大家要打多啲國際線！！

上唔到Time，都可以拎和平獎

過去發生太多事

但依家畀疫情同口罩搶過晒

手寫字泥 個人覺得好靚又有意思 慶幸自己紋左

對唔住啊梓樂
我地仲未幫到你平反
仲有彥霖
你地要睇住我地光復香港

全民豬咀！！！！

我都等緊！！！

💪💪💪

紋喺邊？

手臂背面

掛住你呀手足 係天國好嘛?
保佑香港快啲康復 香港獨立

Ok 諗住如果紋喺背脊好有「精忠報國」feel

大家努力，唔好再鬧醫護了

好掛住喺街頭嘅日子

藍屍一球

上帝表示：各位香港兒女放心，有我照住，包保所有手足好食好住，預備同各位喺天國團聚。光復香港，時代革命。願榮耀歸上帝，願榮光歸香港

仲有好多條浮屍同油樓紀律宿舍被跳樓嗰個

周同學
我地無唔記得你
你離開個日係巴士上喊到仆街
啲鬼佬以為我做乜9

我地一定會贏嫁
相信我地

希望你屋企人幸福生活下去無病無痛一生平安快樂

已經盡力做，但恐怕你嘅仇有排都未報到。對唔住

周手足
我地無忘記你 無忘記我哋嘅信念 係你走咗呢段時間 香港發生咗好多事 中大理大 和理shop 等等 用盡一切辦法阻止呢個暴政過程中犧牲左好多人每一個人無力感都好大 但我相信有一日我哋可以光復香港 煲底相見 亦都係呢個信念令我地撐到宜家多謝你為我哋香港人付出左咁多

我都係，雖然好唔安全，但係好自由，也是最有意義嘅日子

周同學安息啦
來生不做香港人

永不原諒 永不放棄
我唔會原諒任何一個警察

辛苦晒啦, 手足,
一路好走,
淨返嘅路我地幫你行埋去

真

對唔住 我成日都覺得自己做得唔夠多

請你在天上繼續為香港禱告

周周學

Yes ideas are always bulletproof and it never dies

希望香港人都可以成為一群有信念，為真理而奮戰嘅民族，咁先可以對得住死去手足在天之靈

你係天上過得好唔好？

我地而家正係度面對緊一個比SARS仲勁嘅瘟疫，好多市民日日排隊，就係為左等口罩。然而，好多人都係徒勞無功，失望而回。

如果你仲係度嘅話，相信你都一定好擔憂。

不過你放心，我地一定會捱得過呢場無硝煙嘅戰役。

你離去嘅真相至今仍然未被發掘，唔知你會唔會替我地著急呢？

呢度每個人相信都同我抱住同一個唸法，就係好想好想想為你同陳彥琳妹妹揾岀真相。

或者，真相其實已經呼之欲出。但我地仲未能夠讓真相發揮佢嘅價值。

所以，希望你可以係天上面保佑我地，終有一日，希望可以係彼岸相見。

周同學，我知你在天之靈睇緊支爆，弟兄可以安息了

淨低嘅路會由一眾港豬行埋落去

放心，佢嘅禱告，我哋嘅禱告，上帝都會聽

呢段時期，如果出街食
希望大家記得繼續支持黃店

一言難盡，冇面見你

入工會！食黃店！落樓貼文宣！

梓樂 我冇忘記過你 每日都會諗起你
周爸爸話你喺天家依然會快快樂樂
係唔係真㗎 我好掛住你呀

未報仇
繼續努力
直至香港獨立

唔會，我哋會做番香港人，一位守護良知，為真理而戰嘅香港人，而唔會再做港豬

辛苦你嘅犧牲
香港人永遠記住你

一路好走 我地唔會忘記你

其實真相企咗喺度

只係我哋未有證據，制度亦幫唔到我哋懲罰奸人

應該係真，至少上帝唔會容許天堂有狗與柒婆騷擾周手足，畢竟佢梓想快樂呀嘛

香港獨立真係佢最想睇到嘅埸面

我知周同學係信天琦嗰套

所以呢個就係我地行岀街頭嘅原因

希望我可以認識你，周手足

好對唔住，我冇用幫唔到你報仇

手足 我地好掛住你
好希望好希望 可以比到一個光復咗嘅香港比你睇

周同學，你係天上面過得好嗎？

please keep fighting

到今日仲好心痛
條路可能仲好長
但我地一定會成功

你地來生要幸福

大家盡量畀個幸褔嘅環境佢哋啦

對唔住 手足

掛住你 手足

Never forget,never forgive

光復香港 時代革命

周同學安息 香港人要繼續抗爭

天𧙗香港

周同學，我地會繼續支持落去

天怒人怨
天滅🐷奶

手足 對唔住

個晚係大堂掛住喊 冇乜點同你講下嘢
我剩係想講我地好掛住你

每次幾唔開心，諗起你就覺得自己好幸福，

光復香港時代革命

我地會贏架

周同學 終有一日我地可以光復香港🙏🏻

唔好意思
暫時好似大家已經冇左道氣

間唔中黎探你果個四眼仔係我黎
有冇聽到我同你講過既說話?

我冇唔記得

世界再黑暗也要相信人性嘅光輝，大家撐住，承手足遺志，我哋一定會贏㗎

雖然你我素未謀面 但我永遠唔會忘記你
你為香港 為香港人所付出嘅一切我都睇到 多謝你！

我地會繼續努力爭取五大訴求 爭取唔到就獨立！
我深信終有一日我地會成功 然後喺煲底除罩相見
到咗嗰日 你同其他手足一定要望落嚟啊 好想你地都可以一齊慶祝

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我地會贏架 光復香港 時代革命

我真係好想光復香港

對唔住。

可唔可以保佑香港呀周仔 好掛住你呀手足

對唔住，到而家仲未光復香港
不過我會繼續堅持！

光復香港
時代革命

不忘義士

其實我都有咁覺得
自poly後就無咗道氣

但點先可以令大家有返道氣？？

希望今日停車場會有花

呢個仇一世都唔會忘記
你一定要保佑我地
總有一日我地會為你沉冤得雪

沒有普選，惟有獨立

繼續努力
幫你行

梓樂 有班賤狗整走左你係尚德停車場張相 有好心人幫你整左張細 放埋同陳同學一齊 冇人忘記你地 香港人日日為口罩奔波 一係就廁紙 真係好攰 幫我地打氣好嗎？

Rip

They would be outraged they said

我地會幫你繼續行落去

希望你而家喺另一個世界自由自在
希望光復後可以成立一個紀念館
紀念所有犧牲既手足

認真問點解會對個三唔識七既人喊全日

手足
我地可能好快就要黎搵你
到時一齊飲茶啦

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我們會為你走下去, 安息吧

留一句

差佬慘死

周同學
希望你睇到我哋香港人呢幾個月以嚟嘅進步，雖然係好慢，但請你保𧙗我哋一直前行直至唔使幾耐就可以成功光復香港，達成你我嘅心願

巴/絲打要小心保護個人身份，唔好喺連登/公海講咁多透露自己身份/特徵

死人壇都敢搞
btw 紙巾真係唔會無貨

攰嘅做運動放鬆，兼練吓體能

一定會清算班死黑警

一定會

到時會有好多唔敢出聲嘅家屬能夠企出嚟申冤

未來見

認真答你

因為呢個係香港人嘅民族認同，
所以會為他人嘅苦難而有共鳴

你唔明嘅可以得到大灣區居民身份證一張

推呢個，要小心

不過我都見有幾個咁紋

我明明唔識你
但唔知點解每次諗起你都眼濕濕
梓樂你幾好嗎？
喺天堂過得開唔開心？
我地好掛住你呀
喺天堂希望你可以保佑手足 下世可以喺一個開心溫暖家庭長大
香港人愛你

唔會忘記你嘅付出
RIP

願溫柔的你被世界溫柔以待
用一段青春換存在的獨白
願溫柔的你對世界還期待
陪明晚的月慶祝昨日的絢爛

希望你同其他手足係另一邊搵到你哋應有嘅快樂同幸福

梓樂 你好嗎?
希望你的父母親友平安
祝大家都安好 勿念

你做得好好
如果有下世
希望你會活係有民主既地方

我好自責自己唔夠勇氣留喺前線 我由前綫 到文宣組 到和理非 到用錢贖罪嘅港豬 我已經冇乜動力淨 我對你唔住

我知我係仆街自私撚 但係我會用我嘅方式繼續努力抗爭 爭取公義 我喺度應承你 我絕對唔會比你 比任何一位手足死得不明不白

同為豬大嘅同學同手足上

辛苦哂 一路好走

多謝你周同學

好掛住你 好對唔住
會繼續行落去 幫你搵真相 然後光復香港

周同學
希望你安息
餘下的路交俾我地
幾長幾辛苦都會走落去
我地宜家好小心努力咁留條命黎光復香港
希望你保佑我地康復香港成功
煲底再見

我地會繼續行呢條咁長路
你放心啦

因為在乎

其實諗諗下
士氣唔可以一直維持最高水平都係正常的
我地可以做我係繼續堅持住某d 行為
好似波蘭咁

唔好灰
我哋再次街頭見啦

係

抗爭日常化
記得練體能

我地會堅持等到有朝一日光復香港

主耶穌報應緊，相信你知道。

烈士忠勇 英魂長存

三個月啦 就算肺炎來襲 我都唔會放低依一切
我地仲堅持緊 我相信在生嘅 甚至離開左嘅手足都望住我地
如果係嘅話 請你地好好睇住我地打贏依場仗
然後我地再同你地分享下我地點樣打贏
休息下啦

Pish

香港死去的勇武的靈魂會係今次疫症中報仇！！！！警，撐警者，藍絲等，勇武靈魂會用你地既命去祭佢地既靈魂！

一路好走

今晚將軍澳見

梓樂同學
我地會代你走落去
請你係世界嘅另一邊睇住我地

每次
諗起樂兄
就會諗起另一位霖妹

梓樂手足
支爆近了 到時我哋要一齊慶祝

對唔住，周師兄

因為佢係民族英雄

沉冤未雪

沉冤待雪
主懷安息

梁繼平所講嘅命運共同體

周同學

我地唔會放棄

係，要加油，爭取到有勝利嘅一日

嗰個地方會係香港

記得戴口罩！！！

因為大家都係香港人

我地唔會忘記你

PUSH

今晚8點見

還好你不用留下來受苦了

希望將來我地重塑一個民主自由既香港，願你能再次成為一個香港人!!!

希望你宜家係身二個地方生活健康快樂

黑警死全家

我諗你都估唔倒香港宜家搞到咁

周同學最近過得好嗎香港人好掛住你
話咁快就3個月
呢幾個月嚟發生咗好多事，最近又有瘟疫，令大家都人心惶惶
我諗大家都記唔清上一次過得無憂無慮嘅週末係幾時嘅事啦
近排開始迷茫，思考緊好多嘢，香港嘅未來又會係點呢？個人嘅動力唔知去咗邊
無論過咗幾耐，我哋都唔會忘記你
香港人唔會咁易放棄㗎一齊見證支爆啦
今日又係元宵節，好想同你，重有咁多位手足一齊食湯丸同賞月(初十五)
最後送多一張圖畀你大家都唔係孤獨一人㗎！

幾灰心都好，諗起你同所有烈士，我地都唔會放棄。希望你保祐手足，保祐香港

煲底見

8點見

唔講真係唔知今日係元宵節

周同學係咪都食緊湯圓

rip